[耳機撚]討論下各大耳機店及耳機(49）

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 V12, V18
qdc8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：final e2000、e3000(2者取向有些不同，不建議只睇價錢決定)、RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡而bass不錯，易推)，ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機

BAD:
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

頂
照copy 48開唔到
下個照番47/46黎開
唔知點解48果個佢話我超2500字唔比我整
Btw開POST呀屌你老母

lm

留名
心思思想試VE6
但整左18+無耐

想問下T8ie mkii雜食啱唔啱？

而家好似買唔到全新

不過我覺得XELENTO好聽D,但貴D

t8ie雜食冇咩問題

xelento 白開水d, bass實d, 人聲中正
t8ie 偏中下, bass散d, 人聲有味道d

其實真係難分高下
考慮下雙修

CSA

Lm

唔怕，試姐
試完佢可能會失望，點解ve6會貴ue18近一倍

依家用緊K712 + Schiit stack，心思思想買隻iPhone 直推既Closed-back headphone出去用，睇中左ATH-M40x，想問下$1000 以下仲有咩選擇。

同埋其實Closed-back隔音同漏聲勁唔勁？係靜嘅地方費事嘈到人

VE6唔值呢個價？
我就係知CSA 所以其實試完都唔會有意欲買

用開RHA750想升級，$1500-$2000筆直有咩選擇 乜歌都聽,BASS唔洗太勁,希望分析力強D

我覺得如果試完真係好啱聽，咪考慮吓買囉
(考慮渣)

睇耳機
正常closed back就唔點漏音嘅
不過隔音嘅話，有啲好似sony headphone咁有氣孔位，就會影響隔音

試埋a12t/a18囉
利申唔知價淨9up

又係試吓n3ap, fw01/02, ls200呢啲？

acoustune都幾ok

老海 ？

海王星我其實一路都覺得麻麻，你可以推佢試嘅

金聲係咪會有得試? n3ap ls200好似幾好

其實8低音8中音 會唔會轟死人

冇

多數邊度有得試?信和?

唔會，呢對係我聽過最均衡既耳耳機
你唔會記得佢既低音，反而你會記得佢既高音
延伸好勁，分析力同音場極恐怖

n3ap 就上sony試啦
ls200 好多地方都有 (去最齊ath既hot earphone pro 一定無死 btw fm 隻ls200 唔係鋪頭
海王星就fm同d記都有(右店都有? 唔清楚

有無舖頭係可以俾你插私家SD卡試DAP? 我呢排儲左唔少DSD,想由iphone轉用DAP

有位師傅話要vip先會比你插卡喎

感激，連登有愛

行一轉星際都試哂啦

同佢講我可能買埋耳機 budget 50000實俾你插🤣

你係咪覺得自己好撚風趣?

Thx 夜巴
有冇咩型號好推介？

有冇巴打有dorado 可唔可以分享下聽感

CL750

兩邊耳道大細唔同 用相同size膠或者兩邊用唔同size耳膠結果出黎都係唔同聲量 有冇方法解決到

隻野咁難推...

1000樓下耳牛真係無乜認識sorry

試吓耳棉？應該易fit過膠

本身唔多中意用耳棉
Anyway thanks

其實耳牛去邊度試好？

講多既話應該係jaben最多
仲有dma同apex都唔少
鐵記就hot earphone pro最齊

各位對三頻均衡既耳機有咩睇法
買咗隻SONY MDR1abt
感覺唔錯，可以雜食

*金聲都好似唔少

耳牛新手 想請各位巴打賜教
訂左對Massdrop HD6XX打算電腦用
本身冇檯機所以都係要買架啦
本來睇中部減價緊既UD301 之後再上AMP
但係上隻AMP又唔係平 又多舊嘢
所以目前考慮緊UD503 一部過

所以想問問各位巴打有冇檯機推薦

平時聽Jpop/ACG居多，Cantopop用MOOV
除左對6XX有時都會用入耳
主要用既入耳係T8iE，W4R，E3000
唔該曬各位巴打先

用 o2+sdac

有睇過 但係Drop Inactive
另外503個平衡有D吸引

冬天好多巴打想買牛

我都想買對無線既
諗緊Sony wh1000xm2定momentum定

以前剩係用過hd25II同ATH ESW9

搭單問下，xelento 線有乜推介？budget: 約 $2500

想要咩聲先？
另外就係要咩頭

想貼近返原裝線嘅聲但要 2.5 頭

有冇巴打用緊Roy earphones

你覺得用得呢啲垃圾嘅人會識上科林同人討論？

咁既話去改頭算啦
真係想換線既話 Brise最平果條應該夠做
之前用4R試 換完好似冇換過咁

其他線既推薦等其他巴打補充

小心唔係條條線Y字位打後都夠線芯數改插

過啦隔離
咪又係淘寶野

Xelento條線 冇睇錯既話每邊都有兩芯
Total 4芯應該改到插掛
另一個option 收條T8iE平衡線

呢個用高價賣淘寶野，個價仲貴過e3000/2000

戴返頂頭盔先

我係講緊Xelento Remote條線
舊版條黑炆炆就唔知啦

年少無知中過伏
喺所謂本土evenstar 入過耳機
買咗返去 一查先知喺淘寶嘢
自此以後對「本土」好有戒心

呢家 FW01 千七買唔買到 ?

三頻均衡會更易雜食
不過最終都係要睇個人口味

加多少少買adi-2 dac?

話說唔喺好明有位巴打話
Arm2換黑磚唔算喺升級 喺換下口味

有冇巴打可以分享下點解
個人意見：原價好似差唔多
推力唔知 應該唔會差太遠
但黑磚有4.4頭
Arm2仲行緊3.5

Arm2雖然單端但係輸出大過好多4.4平衡機
感覺arm2夾到動圈耳機 一用動鐵就好難聽

咁就有趣啦
事關我試sem6果時 個老闆推介我用arm2
佢仲話好多客配黑磚 結果喊晒口話唔夾

咁個人嚟講
開頭都覺得好爽
但聽耐咗就覺得唔夠喉
覺得啲聲好似困住咗咁
所以出咗去試啲線同player

咁問啲店員啦 其中有個就話粒耳機聽落幾有圈味
唔似動鐵耳機 再煲耐啲會再好聲啲

講返部機
想問3.5頭喺咪比2.5 同4.4差

睇邊部機啫 Plenue S得3.5頭但都唔差

3.5好差？
打去chord同佢地講
睇佢點應你

呢部out bud得有D多wor，成10k
雖然睇落好似對我呢D用IEM既用家係良好選擇

聽左成個月對 Noble Encore，真係越聽越鍾意，聲音好平均，分析力高，暫時覺得夾 Spinfit 膠佩戴最好

幾倍價入zs3 zst

agger,除左個樣柒,同埋戴得唔係咁穩之外,聲係幾唔錯
利申:前用家

條線係金線？

因為 Encore 比較重，所以難戴得實，但用 spinfit 膠條管可以屈嘅特性可以戴得穩

Plussound GPC

同k10ua比主要好左啲乜？

我無比較過，但之前睇 review 話 Encore 係削減左低頻，令三頻平均過 k10。我覺得 Encore 聲底似仙女，但低頻同中頻銜接好過仙女，當然價錢已反映。

準備入手 sony wh -1000xm2 ，各方面都叫符合要求，google 咗都算少負評。
想問大家點睇

因為見你想要平衡頭，不過又啲一體機又無平衡頭

我用緊上一代，除左有少少重之外都好滿意

平衡係吸引姐 唔係必須既
因為要玩平衡都係要改頭/加adapter
冇平衡其實都唔係問題

有冇爆過？上網見到上一代有唔少人都爆咗，都驚中招

無喎

邊度有千三

之前有一排壞左EARPHONE年幾兩年無聽，最近想買返對，筆直四千，主修人聲(女聲)

想問巴打有無咩推薦住？因為好耐無留意想問問巴打比D意見我逐對試返，暫時見IE800減左價有d興趣，因為以前已經想買

BTW player 係部N年前既FIIO X5 II

唔該巴打

Inear sd2
其他巴打補充

唔該巴打

其他巴打仲有無多d 建議 我一次試晒佢

如果真喺想玩4.4頭 黑磚是咪最好
見arm200都有4.4
利申用緊am2

心CC 想買VE5 csa 有咩唔掂？

主修人聲(女聲)一定係SD2

玩左禁多耳機同player ,最後覺得pp8 +金磚真係十分靚聲，一向做cd rom 嘅我都要share 下

初四了
星際啲鋪開晒未

其實值唔值得幫IM50換條一千蚊鬆D嘅線
而家對IM50用咗兩三年, 條線斷斷地, 諗緊換線定買過對二千蚊內嘅好

呢個價位
換耳雞>換線

咁急住買耳機

jvc fd01定1503
兩隻都鐘意 但二選一

開了
陣間去

自己保護好啲算啦
Btw買個硬盒仲好

冷聲 vs 暖聲

好耐之前買左鐵三角既ath cks1100is
想知有冇必要換線
如果budget係300-400內 有冇靚既耳機線換 甚至再平啲

依家我正是糾結仙女定k10ua

我對encore左右大細聲，聽日攞上去ECT整 唔知又要整幾耐

BTW,呢隻肯定好聽過仙女，舊年8月影音展比較過隻白雪仙，最後買左encore

想問下平時點保養個皮位，有啲耳油同汗，驚就咁用布唔夠

想買隻頭戴式耳機打機,睇戲用,~$750以下
睇岩左ath-m40x
大家重有冇其他推介

過肥年

想問下westone兩年保包唔包條原裝線，唔小心抆爛左

落黎未

沖個涼先

JVC有得換濾嘴多左玩法

是咪諗住今日搞掂所有野

本身諗住買 ak xb10
點知上網見到依隻藍牙DAC

香港唔多見 睇spec 好似仲好過xb10
有無巴打用過？？

Spec同單元一樣
參考下好啦

大家係咪用eac rip 碟？
我衛蘭隻碟rip 到有一個高音位爆咪
究竟係個CD Drive 有問題定係點？

仲買到k10ua?

最多用濕布抹下。我夏天唔會戴 headphone。

sure 啦

你邊隻碟
衛蘭碟我都幾隻
比個file你試下

Icelab有開

就例如耳機唔係多單元就好聽既
參考下is ok
海王唔同你講係一單你會以為佢係一單？
利申打手

想問咁多位巴打campfire Jupiter仲買唔買得過？

乜呢隻嘢曾經買得過咩？

如果換平衡線就值得既，3.5mm 就慳番。300~400 都係得淘佬，銀混銅 a2dc 插針既 2.5mm 都夠買到。

頭先試耳機太大聲嚇親

你係邊

有冇巴打覺得開放式耳機其實都幾響下

個耳模師父唔係到

去咗問？
唔過黎fm既你

係
啱啱試完啦

唔係急住訂架咩
唔見有人試變色龍既啱啱

啱啱落星際試咗隻1551連埋4.4mm頭覺得好正

做緊幾錢

俾多少少上仙女
木星中頻好薄

遠睇都幾似兩舊狗屎

新手upgrade 去ue900s 點睇

痴線
又話qdc 快
條友同我講要等兩個月

傻豬你去d記問？

傻仔我咪叫你黎fm
你好快啲推上去
陣間比光哥見到笑死你

fm 好多人傾緊計
你頭先一直係fm?

大家用緊黑磚係咪只開升頻

未離開過

邊個係你
我見到幾個係到吹水

如果jupiter個價仲有咩選擇

有邊隻推薦？

我幾鍾意Marantz hd-dac1, 但夾hd650唔知會唔會太重味
或者schiit stack?

大家點睇campfire jupiter

Schiit stack係Magni3+Modi2呢套？
定係再高級D？
咩都未試之前 最初都係考慮呢套Stack
只不過budget有多睇下有冇好D既option

btw 之前有日去試機 有人話Schiit既QC麻麻

係呢套
12月買咗一set都唔錯
美國製造嘅精鋼係唔同啲
係運價最貴

serving you
反而我rip 其他碟冇事
可能一陣再rip 多次試下

qdc8同雙子最平幾錢

Why not 落鋪問

我有呢隻碟wo
邊首歌？
係咪隻碟花左
你rip多次如果都有事我share比你
不過你要証明真係有呢隻碟

早一兩頁先有人講

屌
剛剛聽番我都有兩首歌有問題
窒左兩下

請問巴打們知唔知邊到有得試耳膠 同有冇耳膠推薦？
最近買左對rha t20
試哂佢原裝耳膠 再試埋muse既spinfit s同m碼
仲係覺得帶得唔夠實

點解會簡呢間 就算平過fm阿 慢都慢過人啦

一樣價
呢個真係鬼知咩

dna世界級就唔係今日嘅事啦

想問下polaris手機推得唔得？

唔得 用緊

比左錢? 你就唔係客啦 係狗

massdrop ue18+ pro
1200美金抵唔抵玩?

睇你自己鍾唔鍾意18+姐
唔鍾意嘅買嚟都無意思

利申 用緊18+

有冇ching近排喺叻屎高買過嘢
想知有冇新年優惠

好似唔係平好多咋喎 加埋運費

咁fxa 7/9呢？

我啱啱睇完 仲要係公模
不如喺香港訂隻cm好過

兩個月痴撚線

Um pro 30 有咩升級線推介?

俾我就直接換耳機
um pro 30都唔洗3k 買條2k嘅線你捨唔捨得

試左 幾岩口味 依家都係諗緊ie800 同佢 其實800真係唔太舒服

想問仲有無巴打有recommendation

其實IE800配隻線夾已經解決左聽筒同硬化問題
我隻用左2年都仲可以卷到好順

講兩個o者應該唔洗既
一個月左右啦
係唔知大陸d人新年放到幾時

不過記住下次如果唔係平好多就唔好去d記喇

一樣價？
你撚有入黎問

痴線 咁都要用粗口鬧

呢個真心嬲
叫咗好耐咪去d記整cm就真係去整
講咗fm又唔問價就係道話一樣價
激動咗少少我道歉
條路教曬你行你唔聽行錯路點都幫你唔到

上pro50?

一樣價唔會係指建議零售價掛

佢都無入黎問
你話呢？

邊隻歌
我都有碟

留名

可以收藏CD係開心 但見佢慢慢花都幾傷心

5k左右有咩推介
用緊se425 用左幾年 想啲人聲好同埋有埋樂器聲 之前試過jupiter同sd2 覺得都幾好

望番隻碟明明冇花
聽日直接聽隻碟就下有冇事先

te100
Sonorous VI

唉屌
sorry coffee
我自作孽

聽日去試試先

呢兩隻out budget

你整邊隻呀

仲有冇咩推介 試埋sd4先

SD2 用家
德國野，出左幾年都仲恆久不衰

三頻平均，分析力唔錯，人聲算清、亮，插手機都易推

呢個價位算係抵玩

睇你筆直同口味啦
我就um pro 30上左ue18+

用左一年都冇仙女座條線就壞左,大細聲好難頂
(試過交換耳仔 & 交換左右插線確認係線壞唔係單元壞)

真係好高質

welcome to mmcx

唉不要再說了
半推半就去買新線升級埋佢算

壞線好過壞座喇

咁諗都岩既

一年都冇就去保養啦
試清楚個座有冇問題
CAMPFIRE個座好易壞

好耐無留名
見新年唔小心入咗部黑磚過年
換完cm換埋source應該可以退燒

未換線呀

睇緊toxic啲線
但都係遲下先

咁都係保養左睇下點先

岩先睇返我個仙女座7月先買
竟然過唔到年

居然咁弱

其實買果時都爬左文知好易壞（個座）
但半年都冇壞線會唔會太過份（雖然一時時）

巴打睇中邊條?新個兩條?

大家拎耳機出街但係唔聽既時候，會唔會買個盒裝住佢？

唔係指定動作咩 你平時就咁成條耳機塞入袋 ？

做咩唔帶你個月餅盒出街

本身用緊ve5 初步聽過覺得virus同silver widow都幾好
唔敢深入研究住

唔用細盒 d線打交都似

魚絲線即係邊個牌子

以前初中唔識嘢
唔用盒唔用袋 乜線都極速斷
依家見到班女人friend就咁塞耳機入手袋 我係

反正咁玩得都cheap耳機黎嫁啦
由佢地

好多當飾品咁用

那麼多人用一樣的飾物好看嗎(ﾉ)'ω`(ヾ)
當然是cm更好看←重點

邊套就睇你budget吧

想問下巴打 呢套野咩聲底？
驚夾落對6XX太厚聲 頂唔順

運費預左架啦 美國運費真係on99

前提係你對耳仔靚，造咗整形手術未？

好 唔該曬巴打先

學生哥表示未賺錢唔敢洗錢
第時打工第一份糧應該會去整翻對

會用翻原本跟機個硬盒裝住

用平野塞落邊到都冇所謂啦

Beats 都係帶黎威姐 唔係用黎聽歌

Google睇都仲有好多打手嘅
利申只係試聽過下

所以才打算去做副m3試水
如果耳型不好看的話副8ss可以直接公模(雖然會突很多出來

不是玩耳機人的可能會覺得別人用beats好威

新人lm
用緊im02+iP7+ 聽網易雲無損女毒
無錢買耳擴，player要入歌又好麻煩

呢排想跑返步 心郁郁想買airpods但又好似唔抵又公廁音質又差
各位有冇$1300~嘅無線耳機推介？

兩隻耳唔對稱整cm先正

sony wf1000x?

買部可以串流的player lor

筆直$1000以下
雜食
想問有咩耳機好推介

網易雲 大陸嘢

無選擇先揀佢
得佢大陸有正版niconico 無損album

呢隻好似同jabra elite sport不相伯仲？
我搵日去試下 驚佢太重bass唔啱taste

1000以下 貴多少少 好似已經會好好多？

例如呢 我又想買隻

SE315 點睇？

請問SE 215 special edition 如何

215好重Bass 喎

呢架重shure

1000 樓下 e3000 e2000 tfz ex5
比多500 就海王星 magaosi k5

想襯衫就買返215

用咗對425三年，卒之壞咗，1500以下有咩選擇？
主要推ipc或者ip8, 主聽女聲同少少雜食

想買VE應該去D記定直接搵代理
見有話D記寄模慢
代理又趕客
定其實唔好買VE

你講得出中間兩行字
老老柒柒
唔好買
因為就算順順利利你都係會覺得自己係苦主唔舒服

咁請問Fender DXA1如何

巴打試過未？
我自己就唔啱聽
呢個價大把選擇

我試過就覺得麻麻

我自己6同8都幾幾啱口味，8感覺好啲
不過想知相近或者更平價位有咩選擇
8個聲我覺得幾吸引
聽落比較中性，唔會話好偏一邊或太清太乾
如果有替代品都可以考慮

試下上面回覆個一堆先啦
呢度近排多數都係推呢啲的了
fender貴野有特色嘅，平野就唔算太抵了

我有ue18+
聽VE6 X1就覺得唔大分別
X2就bass嘭嘭聲

利申 木耳

qdc海王星或者加少少n3ap/ls200?
一係減返啲去返e2000/3000/re400 呢啲？

退燒意思喺要放棄基本人權？

油耳+耳道窄係咪cm 耳機大忌？
btw 黎緊天氣潮濕點樣保養對野？
放防潮珠入耳機盒o 唔ok?

我都係油耳+多耳屎+耳道細
平時多d清潔耳仔就得
保養既話如果大汗天時帶完最好係通風地方放15-30分鐘先收入盒 咁就唔會焗晒濕氣係盒入面
防潮珠入耳機盒亦都係好方法

岩岩擺隻碟係CD機播 同一個位都係爆咪 買過隻算

試多幾次又冇爆喎
係咪電腦個CD Rom 太廢所以咁

大家有咩rip 碟既Rom 好介紹？

Ak 機就ak ripper 其他唔知

如果想聽男聲呢？但都想聽樂器 因為聽開band隊

Soundaware cd one
Pioneer BDR-S11J-X
我主要都在考慮以上的rom
Ak是比較方便但是你要有ak的dap
其他rom還請其他師兄賜教，我都想全部cd再rip過，感覺notebook的cd rom不夠好

如果返工嘅地方 放唔到15-30分鐘通風
咁點算
放多啲防潮珠落盒 等5分鐘就放入去得唔得

日本仔隻sora 碧 好唔錯 但香港冇人賣
另外raidius 個牌子d耳機都幾好 係eearphone 試過好幾隻～1k 價位

盡量啦
唔好真係一聽完就收入盒
或者可以抹一抹先收入盒
最緊要係唔好比d濕氣焗晒係耳機盒入面就得

求$1500-$2000耳機介紹
聽開oneokrock果類band歌

利申：用緊ls70+fiio x3-3

多謝指點 咁部耳機就可以玩到耐啲

貴左少少
利申：仲係新手想換靚player 先多過比咁多錢換CD Rom 只求唔爆咪唔易壞就夠了

係price 換唔到你講呢兩個 但好似好貴咁

聽老翻都咁光明正大
不如翻去訓個教清醒下頭腦先？

平有平聽貴有貴聽既

Cd one要去淘寶
Pioneer要日本網買
各大概3k+左右

試下noble audio katana

係dcfever收緊條Beat Audio PD4 cm頭
係度post埋，有意就tg: cclbj23

1000樓下好多好嘢玩

但是聽過貴的很難再聽平的…

係，跟本聽唔入耳

有隻遠古產物w4r配左條oc mk5.5都覺自己好敗家

唔敢試仙女嗰d,驚試左就放低$9000...

尋日行過星際,信和,總統
得dma有oriolus forsteni賣
想問吓巴打邊到有得試?
今日先開嘅jaben會唔會有?

扣起自己d cash同信用卡再去就得

w60 配咩player 好?
而家用緊dx90 好似壞壞地想換, ak 70ii 可以?
筆直 4500 左右 收二手都可以

應該可以退燒啦終於...對左條Grace2

想買部dap行android 可以聽moov 同tidal 求推介

budget無限?sp1000

有無巴打買過Astro a10?

想買個黎打機 ps4玩大作多
有個基本mic就可以

出面無post傾gaming headset唔知係度問啱唔啱

Sorry $5000左右

Btw sp1000行android ?

Sp1000行android用moov

又唔係既
有啲中價位（低價位都有）既耳機都有自己既特點同做得好既地方

個人幾中意sd2 e2000/3000 同海王

tidal無得download真係好雞肋
係咪將來都唔會有得鬆綁

仲未有？

我見啲強國親戚新年放成個月假
Qdc班友係咪有排都唔開工

都好聲既，發揮唔曬姐
5k android 老老實實買返x7ii la

問下right shop

公假好似去到星期五

同意巴打講法 平唔一定差

我自己平時聽開4-6k既器材
然後去試完海王星同E3000都覺得正
海王星差唔多2k就skip左 E3000試完即買

反而係有D再貴既冇驚喜

試完hold起兩日冷靜期先
如果兩日後都敗，就真係敗
不過通常冷靜完之後又會唔想買

Thx 巴打，X5掂唔掂

sp1000 可以玩MOOV?

聲定操控？
聲我覺得兩部機幾唔同，睇你鍾意咩風格
操控一定貴既好，比較順

唔得，好似話ak黎緊既機都唔打算support

sp1000好似玩到tidal,moov唔知

收部2手X5 III抵玩
如果一手就X7 II
最多小小就DX200

都係嘅，AK之前啲機行moov 個性能同穩定性都係災難級嘅垃圾。

求解答

ios/android先有

AK D CPU仲廢過D大陸機
大陸機行MOOV都冇咁窒

一頁貼幾次 煩唔煩呀

其實玩moov 同tidal 係咪用電話算鬼數？

唔同啦
我個MOOV都係FOR D未出碟既歌
或者突然有咩舊歌又冇碟就會開黎聽下
平時係電腦又用得,係幾方便

但你要講音質就緊係CD RIP出黎好D啦

Sp1000無記錯無moov
可能記錯

巴打用邊隻dap?

主力 dx200 + amp3

咁我哋講緊嘅平係幾百蚊

E2000 3000咪幾百蚊囉
如果唔係佢條線比我感覺太雞我買咗

兩個星期無假
咁之前d記整話要兩個月其實都差唔多

之前有巴打新年整話要兩個月

除咗SP1000用Galaxy S6粒CPU之外，AK由240果代到380果代都係用粒2012年出嘅Telechips TCC8930 dual core CPU，性能都頗差吓。

E3000買咗一個月 日日喺屋企責住條線訓喺度用暫時冇事

賺死佢

日本有labii 版重要2.5 頭

咁多位師兄，小弟想換隻好少少嘅耳機，但係又無咩認識，我預算係$4000,主要聽開人聲，唔知有邊隻值得去試下呢？THX

條線係睇落虧炸
實際用落其實冇問題
加埋跟機堆Type E耳膠 抵到喊

例如Eason, 張敬軒, 張學友之類

想問inear sd4點

貴咁多 不了 成兩萬yen

平過就咁買條LAB II

O記部s10大家點睇？

ue4pro
westone um30

唔差,你試過未,你問到咁抽像好難答你

個人中意sd2 多d
sd4 我覺得少少濛 人聲比sd2後(應該係話sd2人聲前)
但樂器聲唔錯

唔好玩啦westone

UE4Pro 人聲幾好

終於買左 final e type 粒膠，低頻多左，但又無乜削到高頻，係正嘅 如果想增加低頻可以考慮

一試搞唔掂 入左手

同CP100比哩?

試左鍾意就得啦

會唔會有得再跌

CP100 聲比較平衡啲

條se425終於退休

[url]邊間 [/url]

帶得舒唔舒服
星際有冇拆一對買

唔知應該post喺邊度
有無巴打知邊度有得賣大德意志三大帝國嘅軍歌CD (panzerlied, erika之類)
唔知近年仲有無orchestra做? 好似好少有做呢啲
同埋紅軍最近有蘇聯國歌嘅album係咪2002年

呢排心郁郁想換耳機 查身聽 流行 蔡健靡 梁靜茹 林俊傑 陳奕迅 呢d
334同ie800s 邊隻適合d，定有更好選擇

聽男聲唔好揀334
磨未哂人聲質感 把聲仲要甜甜地

平*

即係ie800s好d? 邊度有得試聽

你好鍾意聽bass咩?
聽下335?

唔敢試 冇錢

QDC8H/L,Xelento
平D既ROSIE(前提要塞得入隻耳仔)

想問有冇AKG撚係度

平時玩開隻N20,近期係通利入咗隻K240S
咁是但攞隻藍鳥U1煲下啦,點知煲煲下有燶味
想平平地入隻耳擴
諗緊幫襯返Roy's 買部A1定二手Fiio Q1 MarkII
大家點睇

如果2部揀一定係FIIO

唔好再中伏
淘寶野貼牌扮香港野

我想問下Fender fax7
配 Pioneer XDP-300R 好啲定 onkyo dp-x1a
或者有無差唔多同價位嘅dap

有冇巴打用緊ZX300
見到3780好似幾屌

即屌 唔使諗

親身落場試

想問下大家知唔知而家仲有冇JAYBIRD X2賣

喱部dap 畀我嘅感覺喺玩玩下咁
如果以4.4頭為前題
喺咪skip咗佢 直上黑磚會較好？

另外如果喺zx300同Arm200之間揀
邊部嘅聲音效能好啲？

Roy's

點解用4.4就要上黑磚?

我又唔覺得玩玩下喎 3.5同4.4又唔算差得好遠

對得著個價囉 但我聽完黑磚就俾錢買咗

如果唔係個磨沙screen我諗我當時應該買咗zx300

我買sony其中1個原因係佢個play time 30個鐘

夠用5日咁濟 仲有個界面用起身好舒服

一揸上手已經識用 利申打手

其實講幾多都無謂 試完啱就買啦 拎返屋企慢慢享受

不過多人去嘅鋪頭啲耳機大部份都俾人玩殘曬

好大機會同你新買嗰隻有差距 (個人認為)

4000$耳機，想要分折力聽樂器
聽開mogwai 有咩推介

乜野叫感覺玩玩下
爸打我感覺你都係玩玩下

諗諗下都驚驚地
煲煲下無端端有燶味
我懷疑佢入面根本冇overload protection
好彩咁啱人係hall
如果唔係成間房都比埋佢

以我嘅理解佢嘅意思大概係部嘢好cheap 唔係認真做出嚟嘅產品

好似係

屌 想要認真咪買金磚囉

Fxa7夾300r啲聲我覺得好薄
利申：用緊Fxa7+300r+mojo

唔知有無拆
佩戴感同 cp100 差不多

xelento聽流行ok? 之前試過覺得好冷

點睇HD 598se？ 聲底同普通版有冇分别？

要睇夾咩機
我之前攞CMX1試Xelento覺得太生硬
夾部少少暖既player應該會好D

見過有人賣呀？
我覺得一般啦

你指單買一隻歌咁？

使唔使推得咁密

android同ios有得offline聽
但係AK無

巴打用windows phone?

ak70ii

2.5to4.4轉插邊到買會平？

sd2
earsonics
ckr100

偏暖，厚厚地，bass偏多，唔刺耳，人聲相比sd2後點，速度幾快，線條感唔突出，配戴幾好

Xelento 聽流行 OK，聲音算中性，人聲幾出。

sd2

一試完就比左錢 戴得又舒服

因為 cmx1 同 xelento 都係硬聲底，撞埋一齊啲更硬。Xelento 最正係聽樂器 OST 嗰煩，交响都唔差，Pop 都可以，我覺得其實幾百搭。

太煩膠
係放都想唔放比佢

Iphone 6s 係咪唔支援FLAC 檔
如果我用第三方app 黎播FLAC 咁得唔得？

轉做ALAC/ 用播到flac檔既apps

我都想幫friend問, 有無免費唔使轉alac嘅方法

其實Xelento係幾百搭 聲夠乾淨
只不過我自己部機聲硬
最後夾對T8iE舒服曬

我覺得T8IE MKII 人聲好似怪怪地
都係鍾意Xelento多D,不過個價先幾硬,貴過T8IE
推多對AROMA W6

Alac/aiff入落itunes 入iphone都係會自動壓番做aac唔知幾多k品質
好似係
唔肯定

用開kkbox
見到moov 有得down FLAC
即刻轉會

枱機個CD Rom 壞左想買多個
大家用咩CD Rom Rip 碟？
Asus LG 二百幾蚊個啲得唔得？會唔會太廢？

moov 既HI-FI檔音質唔夠FLAC黎
不過都吊打KKBOX等

係
我自己係CD匯入真係高汁
仲專登買個app 黎播

同問…
我應該直接買cd player好還是買cd rom好？
怕rip出來的file不夠直接用cdp輸出的好聽

我覺得CD ROM影響好小
自己試過用AK部RIPPER/ LG二百幾蚊既DESKTOP CD ROM/ T-AIR 比較同一首歌
我自己就分唔到喇, 不過檔案大小係有分別 (差幾KB)

之前係唔記得係咩FORUM, D金耳朵話好大分別
又要用咩機咩機 加個咩機殼,仲要改電源
RIP完仲要配某牌子既SD卡(記得煲卡)

你意思係用CD PLAYER再LINE OUT錄番個FILE出黎
之後再入落DAP?

如果係咁就當然係用CD ROM好

又話t8ie要夾番ak 同埋mk2係咪啱聽流行d

我覺得係D人係覺得全部同一個牌子會有加乖......(好似打機D裝咁,不過我鍾意混裝)

唔會

我想cdp直出dac
電腦Rip出來的digione player出dac
這樣說的話其實沒有抵觸…

之前去某間紫色大舖問過
最平可以6k尾wor

一代冇玩過就唔講太多
二代既話 基本上係偏中下盤調音 姐係暖聲
Bass我會覺得爽 但唔排除其他人覺得太多
至於夾AK機既話 三代機好似整體都係暖D矇D
唔知會唔會暖到on99

講百搭一定係Xelento
不過講抵玩就緊係T8iE啦

新手想問下
岩岩去淘寶睇TFZ KING, 發現佢買滿指定金額就有其他款耳機送
係咪好抵屌???

想找類似naim uniti core的機
直接rip落hdd
不需要streaming都ok

我都明白影響唔大 但係枱機個CD Rom 直頭壞左 所以要換 但又唔知二百幾蚊個啲會唔會伏

咁係ak雞肋姐

其實睇左咁耐post,成日都有人問乜價位求耳機。但個post一開頭啲推薦list差唔多推哂產咁，有冇大神整番個list 好似巴哈個post咁

邊個話要夾返ak?

新list會得幾隻耳機
1k內
final e2000, e3000 (細隻質素幾好，兩隻取向唔同自己試，有少少唔同價錢但咩無等級之分)
marshall mode
hifiman re400
2k內
sony n3ap ( 偏暖，有bass，易推，算幾平衡雜食，有一定厚度，不刺激)
jvc fw01/02? (覺得比較適合聽acoustics音樂)
qdc neptune (相對薄聲點，特別係高頻，bass無咁重，配戴感唔錯)

求奇寫咗幾句，搵人加啲野落去

由舊登開每個post 都有人講要整

2k內加orion ok?雖然呢度唔多推呢隻

原來fw01已經跌到2k內
時光飛逝

點解1K 內拎走ch9t
試聽過ma750 啲齒音多到我頂唔順

新手一問
假如用iphone7加送果條lightning to 3.5線是咪會
令音質差好多？
本身自己用緊ath e40，數字上好似夠力推，想知買平player同果條線的分別

google過moov hifi 好似都係16 44 flac

noted 下個post加
btw 黎緊我搶個1001 先
呢個post 上面果堆排位有bug/錯
我整緊個google doc
到時差唔多尾果陣放上黎比你地用黎開/我搶1001 我開

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：Final E2000/3000(2者取向上有分別, 自己落去試下睇下中意邊隻個取向先買 雖然2者價錢有少少分別 但無等級之分)、RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)，ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)，Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出) ，QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)，Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)
======================================================================
有冇巴打有野想加/改?

唔係好明點解要加Orion
其實論聲 我覺得Orion完全唔夠打海王星
優勢應該只係配件 牌子 外觀

無可否認佢係好賣....... btw有冇聽過煲耐左既orion
真係完全唔同野黎...

大約三個月前係紫色大舖試過
應該煲夠喇掛 話曬都出左咁耐

唔知係我部機唔夾佢定係點
同海王星比一比真心輸唔少

唔止一個講

會不會試多幾間鋪的orion？不排除那隻有點問題？
我自己倒是覺得orion和海王星分別不大…
我家兩隻耳機都有

btw ie800s邊度有得試/聽感係點

同感 分別不大 但orion 高頻會出d 相信受惠於金屬殻

國產tfz 加唔加得

近排嫌fxa7 太大粒，想買隻細粒啲舒服啲嘅可以放到褲袋粗用

暫時睇中jvc fw03 或 akg n25，n3ap試過太大粒
有無咩好推介？二千內都ok

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：
HiFiMAN RE-400 (平衡度相當高，極之適合雜食)

重Bass：
aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：
Audio Technica ATH-E40 (人聲出)
Apple Earpods (仲有對冇得試既)
Final E2000/E3000 (2者取向上有分別, 自己落去試下睇下中意邊隻個取向先買 雖然2者價錢有少少分別 但無等級之分)
Pioneer SE-CH9T (聲清，可換線，平衡推出新世界)
RHA MA750 (聲清人聲甜)

2000蚊內：
Audio Technica ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)
JVC HA-FW01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星 (外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Sony XBA-N3AP (平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)

FAD F4100
超細粒

多謝巴打意見

金磚我買唔起
同埋黑磚喺價位同質素方面
對我嚟講暫時已經算喺頂級

如果喺玩玩下 咁我直接買黑磚咪得
唔洗上網左搵右搵 睇啲人點評價
睇得多 加上問過幾間店 佢地都踩zx300推黑磚
所以唔知信邊個好

同埋我覺得玩耳機 唔喺有錢就衝
如果部zx300 有黑磚8成 而價格平成倍
咁我會選擇zx300

最重要都喺我信大家多過網上啲打手
同唔知喺咪 有貴賣貴嘅店員

5k budget換player
聽開流行曲
試左ak70 mk2同zx300(唔係咁鍾意)
除左x1a仲有無其他推介

利申:用緊jvc fx1200

x7 mk2 掛
應該都係呢幾部

巴打點睇B&o 耳機？

前幾日買咗ie80s
想問吓有咩2-pin,4.4mm線啱用

一個字貴
2個字好貴

改番好睇啲同埋番啲名，各位大佬睇番有冇錯 但jvc 已經2380

旗艦仲係1200
用緊FW02 值唔值升級01

其實AKG係咪真係太過冷門
碌來碌去都唔見有人講AKG

K3003 都幾年啦 n40 n30又唔係特別好

甚至不如加錢買返k3好過
不過唔知新o個對咩料2，雖然好多人都話唔係k字頭就唔是旗艦

乜鳩野玩玩下
即係對比其他質素好既黑磚又係玩玩下??
老實講zx300同黑磚你試過未先
兩樣取向上本來就有啲唔同
仲要依家每人都一定要拎8000蚊出黎買player?
4000蚊唔得既咩
唔好比我見到你買同一個牌子野唔係買旗艦阿
唔係一定笑鳩你玩玩下

Bose啲active noise cancelling真係好勁

2條友坐喺我隔離吹水乜Q都聽唔到

Sony 已經追上啦

對又refit完嘅IE02聽日終於翻黎 即刻訂條4.4條黎試

玩玩下?

窮撚只係可以玩玩吓
我無上金磚 無上SP1000

我自己就認真麻麻地呢隻
不過你都可以寫個簡介等大家幫吓眼修改嘅

咁我係咪要買過隻

邊有拎走，我唔記得有無聽過ch9t咪無寫落去
都話"求奇寫咗幾句，搵人加啲野落去"
我中文造句真係咁差咩？
btw我都覺得rha 隻750有啲刺耳

Orion我真係唔覺得好聽

動圈除左hs1551同ie80s仲有咩好選擇?

佢都寫得好隱晦呀？
對聲音完全避而不談

咁你聽佢地講囉
我自己就覺得完全無需要咁

聽過orion一次 總之就成pat嘢咁 搵日再去試下先

有真正牌子咪可以加埋落去
不過tfz最新系列我就未試過，最舊系列就唔錯嘅，第2代s已經覺得無咁好
新嘅唔知(無特別留意佢動向)

無認真聽過

我都唔肯定fw01/02 而家實價幾多，所以最初加咗個(?)落去，暫時寫住先，可以改嘅

其實我玩耳機都係玩玩吓，無諗過要做專門發展

係我認知中，你除咗fm有嘅耳機同少量其他耳機外，好多都無認真聽過架啦，好似係

我都唔覺…，既然咁多人唔覺就唔好加吧

唔計budget? xelento, ie800(s未試), dita, piano forte viii, ix, x, re400/600/800(2000我暫時就麻麻，可能係gear唔夠好), ath ckr 100, cardas a8
之類

fm 都有orion
認真聽過既好似得想買果幾隻同埋inear sd2 4 pp8

因為其實有d一放落隻耳道個取向唔岩我就即刻放低
我聽高頻取向既耳機(例如8hifi , 仙女果堆) 都會覺得所有野隔住咁(我對耳問題)

marshall mode好聽咩

有冇巴打玩開Klipsch?

成對錫安藍牙耳機咁

果時聽主要係覺得唔耐聽
樂器聲炒埋一碟 聲又比較焗
以果隻Demo黎講我就真係唔識欣賞啦

但係大家講到煲左既Orion完全係另一隻嘢
搵日再去其他舖試試

呢位巴打試真啲先啦
我係zx300同黑磚之間都試咗成2個月
開頭諗住買300 因為比較鐘意佢人聲貼耳少少
最近再去試最後因為為咗聽band類個音場爽買咗黑磚
不過如果唔係鐘意sony陣味都唔會買 好似係

邊度有3780

又要跑上大陸refit

praesto張行貨保養貼紙好撚垃圾
用咗唔夠兩個星期個s/n就甩色
都唔知會唔會唔認數

巴打你隻cm 邊個位唔fit

隔音同固定嗰個位

琴日去試IE800S, 差D就買左, 好彩冇貨
中頻好過800太多, 人聲出番哂黎嘅同時其他方面都仲KEEP到

仲有1501,1503,FW01,FD01

咁撚大獲
"又" 巴打refit 左幾次？

樓下果間便利店有隻竽頭味雪條幾好食

天氣凍 不了

第二次refit
又今次一定fit qdc 6點收工
大把時間慢慢搞到得

等陣試吓先

到底係人品問題 耳道問題定公司問題
好似每日都有人refit對cm

依家佢不斷打磨同加厚緊我隻cm
試多幾次都唔得 重整耳模算
叫佢即場整隻全新比我

應該整耳模間嘢掛
都有可能係我人品差

邊度有得試?

可以睇住佢做？
即日比你？
又幾好

完全戴唔到 係咁飛出嚟

應該得 我之前問都話可以即日搞掂
我放棄打磨同加厚 直接叫佢造過隻算
但依家要等到1點 等班師傅食完飯
先可以整耳模

補幾多？

唔洗錢

Refit難民
依家唔多敢再做cm

吹到好正牙，去試下先

想500-1000 買隻耳筒比女友插iPhone 7用，聽開流行曲/ 雜食，有無邊隻推介

hi 好耐無見

想要樣靚定聲靚先

聲靚 佢用開earpod樣無所謂

多人覺得唔好咪唔好加落去

傻啦 啲人用earpod係因為夠潮

佢見跟機送就費事再買，結果用左陣連佢都屌哂鬼話寧願駁多條轉插都要換耳筒

呢度有無玩耳牛嘅大佬?

me諗住買新headphones
心水

Focal Utopia
Focal Clear Professional
Audeze LCD4
Sennheiser HD800s

以上香港有冇鋪有無得試哂
DMA?

而家有
Sennheiser HD600
Audeze LCD-2 Fazor
Beyerdynamic DT770 Pro 80ohm
Hifiman HE400i
Audio Technica M50x

諗住搵隻HD600 同 LCD2 特質夾埋嘅雜種
有LCD-2 嘅bass detail 同impact, 但又有HD600 果種舒服清晰嘅聲

有無巴打有冇咩推介，budget無所謂

可以即日咁好
朋友返舖頭refit耐過整全新

fd01勁重

有得轉過去做掛耳

唔知用得多會唔會鬆

開始進入等cm嘅生涯

等緊
間廠今日先開工

Fiio x7升x7 2代好唔好 聲底點

Dx200/wm1a

求指教

你心水的耳機D記都有，Audeze不清楚，可能要去熊仔or letsgo
小弟自己想等hd820

qdc 返深圳做平幾多？

今日去試左UE900s, 冇網上面講得咁差 低音都有 幾鍾意隻聲 但係個frd話而家個價唔抵買 1588其實o唔ok? 或者仲有咩好介紹? 主要聽廣東歌 男女都聽, 試過海皇星都好OK 但接受唔到個樣

忍唔住屌左ie800 想問player 有d 咩推薦

之前因為用ue900s 同425都好好推，只係買左fiio x5 ii 用

返深圳做係仲貴過香港好多
不過勝在快
木紋果A有實物揀

Sor 唔記得講筆直 5k 左右

其實我不嬲都覺得唔差, 想當年UE900做緊3字頭TIM
佢嘅聲用1588買其實冇得輸
係太多人話差我先冇講

真定假

不過留意掉漆問題嚴重, 唔係我都想買隻粗用

thanks 巴打我聽晚去先
Audeze熊仔有，我之前都係係熊仔買

hd820發佈咗?

呃你做咩
你直接同廠買,人地係賣建議零售價
仲要係人仔
冇現金價呢回事

係香港就搵鋪頭做啦
唔通你隻野壞左又自己行上去整咩

同埋好似10幾個post之前有巴打講過直接上廠係唔會收錢
which means 整唔到
唔知有冇記錯
有興趣可以由36開始爬

聽完你講急不及待想去馬 有砌開模型 上浸光油得唔得

500左右就e2000/3000 (價錢有分別但無等級之分 只係取向分別 要自己落去試先知中意邊隻)
加少少可以諗下jvc 隻fw01 定fw02 有隻係1000蚊左右 果隻就樂器聲較為突出 有人會覺得樂器聲cover左人聲
再加上去1500+ 都係標準答案3隻 : 海王星 n3ap orion

無記錯既話ue900(s) 用控制力好既player 推好似幾好聲
1588個價其實唔錯既
但如果呢個價位不如試埋海王星比較下?

新手一問

岩岩買左個 shure 425
想試下買升級線
問下有咩推介?

海王星我都試左 我覺得佢地兩隻啲聲都幾似(有機會我木耳) 主要都係bass唔會太嘈 人聲又OK, 不過海皇星隻藍色有啲MK, Ue900s又四鐵 好似抵啲咁

海王星個面板如果整cm 要加6舊水 個人覺得幾靚 我隻變色龍都係整左果隻面既黑色
btw 耳機幾多單真係參考下好了
多單唔等於好聲/抵買
試真d ab 下睇下邊隻好聲就買邊隻啦

W80, Andromeda, SE846, IE800 點揀好會用ZX-300加4.4mm 平行缐推，聽開Pop music

岩岩買就唔好諗線住啦
聽慣左隻耳機先諗換線升級啦
更何況shure ..... 升級都係換耳機算啦 唔好投資太多落去 ...

Andromeda

Ie800 連wm1a都推唔好

收到 唔該哂巴打

隻野壞左我真係上廠整
一來一回隨時成個月既事
香港買除左平D真係冇咩優勢
個廠又近,過左關搭的士去都係5-10分鐘,十幾蚊
最緊要係個木紋,可以自己揀指定邊一忽
有D木好醜
同埋廠可以收錢架

咁SE846同W80?

900S 唔洗1588啦
D記都唔洗咁貴
同埋900S D齒音好犀利,我唔鐘意
最緊要自己試清楚

2隻都唔好.......

我指對耳機本身

知唔知邊間可以一次試曬W80, Andromeda, SE846？

Qdc?

HD820在一月ces發佈了…
可能8月左右有試聽(當然越早有越好

w80 就算啦.. ...

A&k micchelle 同limited 有咩分別
香港有冇得試聽

個人覺得中意舊版多少少
舊版比較平均 新版重中低頻少少
聽落去舊版個人聲清少少 新版就bass重d 低人聲無咁清
舊版apex 有(唔知有冇新版) fm就有新版無舊版
利申番有隻舊版

唔知係咪家陣轉左啦
幾世紀之前睇post 筆頭巴好似話上面一般情況唔收錢
可能轉左

帶番頭盔先
真係可能會記錯

國產野可能唔討好
但我都想問下，有冇人用過magaosi k5
我聽落去覺得唔錯，搭部fiio Q1 mark2好唔好？
主要想聽下評價

知唔知邊到有得試
同埋我想買耳機同player (sony nw-a40)
我應該試耳機定player先

頭先google 咗。原來係close back

唔太知道邊道有晒2隻試
但舊版家陣鋪頭好似無得賣晒喎
btw 耳機行先

做fitear最好係咪都係熊仔？

I meant ie 800 s 雖然全屋都係sennheiser 係好聽但係咁甩出嚟 點用啫 仲有新嗰隻打機用嘅gsp 600個headband太平又係戴得唔舒服

我都想買hd 820 但諗諗下要買埋hdv 820/hugo 2 猶豫了 仲要咁啱speaker又壞咗

試吓lcd2 non-fazor?
如果你鍾意focal嘅話都可以諗focal嘅

仙女屈機

ie 800 s好似易推啲

但係佢話聽 pop music
IE800

已經有LCD2 fazor 應該唔會再入LCD2 non fazor 了
focal speaker 我麻麻地，不過最近好多人讚Focal Utopia 同Clear.
搞到我好有興趣

Utopia的話我朋友試過夾dave聽
遲點應該會入二手
Btw hd820聽說是做到open back聲場的close back

買specker先啦，hd820不知幾時有
Qutest外國有貨啦！

Hifiman HE400i 聽感如何 想入手

除咗w80, 仙女座, 846 仲有冇其他介紹？ 聽開流行曲 thx

Marshall monitor

sorry no

只可以講，唔啱口味..你要可以平放俾你，
用過2次..用完就擺返係盒

close back我都聽過啲開揚嘅.
不過bass點都唔夠open bass neutral.
通常close back d bass都係一舊嘢咁...

800聽pop 難搞少少，800s聽pop較易出到好聲

其實，800s易推左 中高頻有改善係親身體驗定聽講

Z7用家表示已經習慣bass側漏的感覺…
Hd820發表之前我是打算買klipsch hp3，半開放式，總覺得bass不夠實，可能個人喜歡低音炮，聽搖滾比較多
自然的bass不怎麼聽過不知道合不合口味

中高頻係有改善
利申兩對都有

易推左呢？

ie800s個高頻唔得喎 係咪試部機唔夾呢

中意低音炮的確係close back 好啲
自然bass 通常無咩dum 心口感覺
我關左呢啲聲，有啲人聽唔慣會覺得無feel
好似er4s 咁。

dum算唔自然？

true neutral 基本上唔會有impact 感覺
harman target curve neutral 會有少少bass boost， 因為人耳同腦運作關係，有少少bass boost 先會覺得neutral.

個人prefer harmon target.
true neutral 好似er4s 呢啲，其實佢bass
去到好deep, 但就係無左果啲"thump" 啲人覺得無bass, 但其實er4s bass extend 得仲deep 過好多"bass" iem.

如果真係覺得有dum 心口感覺，基本上200hz 以下起碼boost 3-6db.

thump 基本上就係 60-150hz
你boost 呢啲frequency, 就會覺得有dum心口感覺
50hz 或以下iem 基本上無咩用，呢啲frequency 係要feel
係要間房度啲嘢跟住佢一陣震先感受到果種震撼
headphones 或者iem都聽到50hz以下，但你會發覺
同係subwoofer聽出來感覺唔同，無咁震撼
原因就係咁解

咁現場聽音樂係咪會dum心口先定其實兩回事？

所以意思係做唔到喇叭果種效果，寧願唔要？

你意思係睇live 定點？
室內有reflection. reflection會將特定frequency amplitude x2,x3,x4甚至更多
視乎room mode.

幾時有話唔要

明明地，
咁用耳機聽歌的話低到聽唔到既低頻定係boost左既重低音會令人覺得更自然，接近原音？

我用DX200 amp4係推到
冇其他Player所以唔知

好似可以係香港訂
再直接返深圳做
咁樣最少唔洗等refit

10點到 3點先走人
refit到人都癲
走個陣見唔到芋頭雪條
食左個blueberry雪條 難食到

refit都直接上廠

40hz 好多人都『聽』到
20-30hz 就基本上唔叫做聽到，就算聽到都attenuate 到-10 or -20db

或者咁講，其實一般大部份人指嘅多bass, 其實係主要指
60-250Hz 呢啲range，因為呢啲係最令人覺得有bass嘅range.
好似點解notebook d 喇叭啲人都覺得有bass. (1" or 2")
呢啲喇叭仔就算出到sub bass, 都起碼attenuate 30,40db
技術上叫做速度，實際上係叫做出唔到
但點解啲人都覺得有Bass? 因為其實好多人覺得嘅bass
已經去到Mid bass/low mid 嘅range.

再落去就係講下潛. (即係deep bass, 60hz 以下)
headphone 唔係出唔到deep bass, 但你聽落去個feel
同speaker 唔一樣，但就係咁其實headphone 聽到嘅deep bass會更加準確
因為無acoustic 去影響佢嘅量(之前我有個post講嘅room acoustic/room mode)
speaker 出嘅deep bass 會比較接近大眾認同嘅"震撼" bass.
但一般嚟講個bass係唔準確，除非你聽嘅環境做咗好好嘅acoustic treatment, 同埋你套
system 去到果個standard.

另外wavelength 亦有影響
舉個例子，你企係喇叭面前貼個喇叭，你只會聽到高音，聽唔到低音
向後行10呎，你會發現低音多咗好多
因為low frequency 個 wavelength 比高音長好多
30Hz wavelength 係37.77ft
10,000hz wavelength 係 0.11ft

再講落去會好複雜，比如上面個例子
你企後聽得多啲低音，除咗wavelength之外仲有一個factor
假設係室內，你越接近對住喇叭正面果面牆你會得到更多低音
係因為null 同 comb filtering

Beyer T1, 似HD600升級, 但又未去到LCD2咁濃人聲取向

好詳細

早排打算收部2手X5 III撚下
但肥花部部2千以上,冇保都係
明明之前有保都係放1500-1800
而家官方跌價
建議零售價都係2888
買部新好過

都好，thanks推介
我去到嘅時候試埋
因為之前試過990唔係好鍾意.
太多presence, 聽得耐會攰
睇下T1有無D

放心T1一定係b家數一數二耐聽

me go 搓搓，thanks巴打

有d懷念以前套Mytek+mjolnir+T1 全平衡
一聽古典爆大棚野就好爽 球型聲場 好3d
同hd800兩種演繹方式 兩個都值得擁有

我覺得lcd2 fazor同non-fazor唔太同聲
我自己會鍾意non-fazor多啲
focal headphone我自己麻麻，不過你去試埋囉
反正試貴野不如試埋ultrasone tribute777?

個人覺得he400s比he400i好推同好聲
重要平啲添
建議你去試吓2隻先

我覺得t1 都要夾啱先會比較耐聽
唔夾都幾易聽唔耐

原來係高手
我呢啲新手都係唔建議咁多好了

"再講落去會好複雜，比如上面個例子"

咁多隻字同字母都明
但成段睇就完全唔明

學到野

係唔同聲
fazor ver無咁warm 同快D
LCD2 non fazor 個人覺得好聽但對我口味嚟講有點太"lup"

唔好咁講，大家交流下姐

點解動圈冇人推Lyra ii?
想知大家點睇呢隻動圈

聽完感覺就係冇感覺

Campfire得andromeda同vega係好聽 逼你買最貴

家陣啲人要求真係低

係呢個價位唔值定點

嚴重overpriced

想問下334 黑磚換線有冇咩推介
而家用緊toxic 條sp 但用落334 有啲怪，個聲場窄左又焗 ,但聽某啲歌又幾正

巴打我而家同你一樣都黑磚仙女 + ref8 4.4 , 你煲到幾多個鐘

配返fitear線
006b or 007b

其實真係唔明點解咁多人揀campfire

Marketing 係做得唔錯嘅

ath-ls200 依個價位算唔算ok?
幾啱聽想入手

其實係唔太識其他選擇 隻lyra ii聽落又覺得幾正
除左ie80之外有冇好介紹？想要圈

hs1551
jvc fw01

成話佢條值千幾蚊

新手又留名學野

lyra ii 好咩
巴打有冇試過ie80
如果ie80 ok, 但想人聲前少少可以1551/ie80s
想bass 再勁d 就fw01
想bass 少d清d就fd01
有錢想一步到位就xelento/t8ie, ie800s都可以一試
hifiman 果幾隻未聽過, 等巴打補充

唔該巴打 搵日試試先 有冇間鋪可以試齊嗮ie80/1551/fw01/fd01 但唔買又唔會比人黑臉

間間都唔會
好似係
如果你唔係太串柒柒
好似係

熊仔有80s/1551/fw01/fd01
80唔知, 可能冇

個mmcx係咁轉好煩
改頭去ice lab 定r studio 好?
定有其他

個人覺得r studio/小寶比較好
不過之前好似有人話r studio老細少左親自去做？但老細手工真係ok

耳機應該400以上 player就240個鐘 但有60個鍾用3.5mm

2000蚊內有咩dap推介
主聽日文歌 thx

老細家陣真係唔出手了....
老細手工幾好+1
家陣整果個....考慮下先去整吧

熊條有冇1503試

熊係邊間 淨係去過D記

Jaben

我而家先體會到原來iFi Groundhog係設計比iFi自己堆嘢用......

咁去小寶算

Dp-s1 vs Sony nw-a45
初入門邊隻好
Thx

dp-s1

點解咁講。
我見個設計一般器材都用到。

不過用落隻iUSB3.0，轉左部冇地DAC就多左好多Noise。
唔用隻iUSB3.0又冇，似乎問題響佢度。
最後DAC用平衡插去部headphone amp都叫解決左問題，但用金屬殻入耳插amp就成日俾佢電到

聽歌緊係DPS1啦
有Sony信仰既話就另計啦

呢兩部都係冇乜天份

換左AET07 耳膠 IM03好聽左
仲有冇咩膠更好聽
SONY、FINAL?

Sony同Final耳膠都幾有天份嘅

仲有spinfit

spinfit冇咩天份

聽講帶得唔舒服

唔見有得拆買一對

初入門 想買部2000蚊樓下機 仲有咩推介

遲下會去試下a45出唔出到DSD信號俾DAC

用家表示好舒服
唔舒服可能講緊雙節

好似係pcm

可惜聲黎講真係冇天份

想問下耳機插電腦聽歌 係咪通常都唔會好聽?

揀機都要講天份 呢兩部機雖然無天份，但同時無水份。請問邊部$2K機先有天份? 我唔要勁天份，我但求無水份。

買咗iFi micro iCAN SE無幾耐到秋天開屋企部風扇嗰陣留意到，唔知點解我開關部風扇嗰陣會有電流聲，後來頂唔順買咗Groundhog諗住比佢接地睇下有冇改善，點知冇，咁我就無理佢啦。
近排買咗iFi 隻AC iPurifier睇下有冇改善到我遲下要唔要買成萬蚊電處，跟住見佢有得接地就靈機一觸攞iCAN SE同Groundhog落屋企牆插試下，點知齋插iCAN SE落牆插，對headphone未插入去同mung出嚟都已經聽到電流聲，插落去底噪明顯，後來用Groundhog先至冇電流聲，底噪又少一大截......
即係咁，點解當初你整個iPower出嚟點解唔整返個金屬Ground Pin接去DC output咁樣去比你啲器材接地而要咁樣搞一大輪......

Akg n5005 準備荷包

做生意手法
唔洗用家一次過買，但用落唔買唔得。其實唔買佢個groundhog都得，但DIY野會肉酸d。

我都買左個AC Purifier，但用落效果唔太顯著

問題兒童又嚟
想問下香港有冇店有賣Massdrop M9xx?
貴啲冇問題 平過Grace Design M900就ok

冇有冇巴打係成舊炸彈噉帶出街㗎
通常會點袋舊炸彈？

massdrop買?

有冇試過新出嘅campfire cascade?
有啲想買

香港應該未有demo
日本同外國聽講賣緊
3月個展應該有得聽

屌琴日買左部AK380黑色 試機果時佢著完之後好似唔夠電咁自動熄返
但佢插充電又無反應 結果返左屋企試
成晚換左幾條USB線用DC AC都叉唔到
用2A叉個畫面會係咁閃 彈0.5秒個叉緊電圖示出黎 但都係0%

仆街問緊間鋪頭今日有無得去即場換返
佢寫7日包換應該無事掛

咁大個人第一次買咁貴的野就出事真係

可能電量太低開唔到機，你試下叉耐d（可能15分鐘或再長d)佢會自動開機。

新手一問，條銅線氧化變綠色會唔會對音質有影響

其實有d 線有披覆/屏障, 綠左都睇唔到
聽唔出就當冇啦
太醜樣先係問題

慎入

變到咁色，睇到都唔開胃

想換過一條升級

護眼系列

AET07星際有散賣

算啦，又唔算綠得好核突嘅
我覺得綠到一撻撻先核突

比你睇真d

正呀有漸變

如果想diy條線

線材可以係邊到買

淘寶掛
過隔離問下佢地

spinfit 係史上最做到嘢嘅耳膠, 冇天份嗰個恐防....

買左個2.1a火牛再試試先
用2a up尿袋插入去都係咁閃 尿袋個粒就係咁著熄著熄咁

都係咁 玩完

哦得，當我無講過

sony final唔見有

spinfit有d 梗耳
aet7, aet8 好舒服
final e都ok

有冇師兄用過rha t20i？
只係用電話推夠唔夠力？

想問一下 如果想買Campfire Orion邊到買會平D

一定夠 T20i 就係for你iPhone 用有mic

有冇邊隻平價true wireless 抵玩？
平時都係用開啲普通耳機對音質無太大追求，續航同樣行先

android

試左好耐終於揀到
都係Focal Clear

試下去mk station 問下

有個問題 點解我對cm聽歌果陣 打開個口時會大聲過合埋口聽

利伸打開口做耳模

因為唔fit

買個有auto ic既試下??

會唔會係條導管唔夠入
亂up

唔該哂

A12t 終於到 fit到仆街

羨慕

幾錢
係咪之前BLACKFRIDAY買?

black friday既CM都到
我果2條PLUSSOUNG仲未到

PLUSSOUND 我一個月前已經到左

我想買個藍芽耳筒屋企用，比自己一個寧靜嘅空間，預1000內

我應該直接買個藍芽耳筒
還是淘個藍芽接收器 + 有線耳筒/LEAR CM?

12t

開機係咁閃似乎唔太正常
一般㩒完一下就會自己熄番

都係b friday訂？

AK舊電好屎
定係嗰忽IC好屎, 唔知啦
上個禮拜用佢嚟煲完耳機就好似回哂溏咁
個play制又神神地, 時得時唔得, 有時成部嘢mute咗要reboot
仲有時明明閂咗機佢自己喺度發熱直到無哂電開唔返機

AK70II

Thanks巴打
我係雜食派 而且鍾意聽樂器 嗰日無意中試用隻t20i啲分析力又幾有驚喜
相問同價位 (上網見做緊$1500左右)仲有冇其他推介可以試下？
見無乜人用rha有啲驚有伏

音係唔錯
衰在冇得換線 同埋個耳掛位好易爆皮

Yes

屌 唔會漏左單掛
你買左咩線比對12t

6000-8000有咩耳機推介
聽開陳奕迅 張敬軒 個d

自爆
ZX300 + GPS
唔會變到好慢咩?
我就鍾意T-METAL多D
不過6絞太粗太重

BA D線應該都幾夾12T
仲可以做埋朋友仔

唔會
GPS 超超超超級柔軟 摸落好滑 完全冇問題 好surprise
其他就應該粗+重 (至少GPH一定係 我有)

一開始買佢都係貪佢夠雜食
本身鍾意動圈聲而且佢分析力唔錯
買得i版都係貪佢手機用方便

講開64
有冇巴打知香港係咪有2間代理?
之前睇到人話右店既係水貨
但又聽到人話只係另一間代理
即係點
上網SEARCH到有間叫Acoustic Legacy
但個FACEBOOK又好耐冇更新(對上一次係15年)

新手想問吓用windows media player rip wav 會唔會唔高質

用eac免安裝版吧…
WMP我知聽歌很難聽，rip碟比較少
高質與否其實很難聽得出…

sony wh-1000xm2 bose qc35 ii sennheiser pxc 550 要寧靜就要降噪 要降噪就要俾錢 1000蚊真係做唔到 sony應該最好 試曬佢先買

有4.4mm player到而家都係得兩個牌子
仲有冇其他品牌加入？

隻垃圾asus dvd drive壞鬼咗 有冇咩dvd drive/bluray drive推介 PC冇5.25槽要買external

聽講pioneer s11j x好正但又要換埋個電腦殻...

DX200 + amp4

想出Westone um pro 50 2017version
17年12月買，想放4200
有巴打有興趣既留個contact

pioneer s11j x的話可以參考hiendy的做法買個rom的外殼？

有冇其他選擇 ak cd ripper mk ii 好似幾正但我用sony機

好似加多少少都有新

買多部ak player來用那個ripper(不
那麼要用rom的時候拆了機箱側板再插sata和電源線來用就最划算

兩個月前買原價4700

唔上嚟睇真喺唔會知邊啲抵玩
真喺好鐘意咪買

但對於會考慮埋抵唔抵買嘅人嚟講
知道咗喱個價唔抵買
就可以調整預算 選擇同價位嘅產品
或者加減少少

今日基本上之前心水果揸基本上都試晒
1. HD800s: 唔知做乜鳩，好似收音機...仲要係AM. 聽咗10秒放返低. , 唔知demo果隻係咪壞咗 我以前隻HD800都無咁衰

2. Pioneer SE-MASTER1: 無諗過試, 店員推介。 感覺有少少似Audeze 啲取向，warm聲，bass亦非常deep, 同LCD系列有得比。 但個人唔鐘意佢mid 有明顯boost, 有少少紙皮feel. 但估計主力聽人聲或者交響樂又或者hifi 發燒天碟嘅人會鍾意，我3樣都唔聽所以skip. 不過個人認為呢對嘢質素係對得住個價錢嘅.真心唔錯

3. Focal Clear: 一聽已經非常鍾意，但bass初步感覺有啲dur皮。高音無Utopia咁炒，但都係非常前，類似Ultrasone 果種調音，聽得耐會攰. 但Clear無Ultrasone 咁誇張. 無Utopia 同HD800 咁detail 但已經算非常detail. 而且呢隻嘢帶得非常舒服得來dup低頭唔會dur皮, 又好輕.
同Audeze形成非常大嘅對比(垃圾舒適度).

4. Beyerdynamic T1: 典型beyer聲，都係冷聲; 好多低音同好多高音，冇乜mid. hype型headphones， 同Master1 情況差唔多，係唔錯嘅headphones. 但唔啱聽。 所以都係skip. 估計聽EDM 或者anime 類型音樂唔錯，但本人呢兩種都唔聽.

5. Audeze LCD4: 今日唯一一隻令我掙扎嘅headphones, 聲係非常鍾意。bass 好deep但又唔會糊埋一舊, mid 好neutral, treble 好smooth, 聽咩都啱聽。無我隻LCD2 咁矇, 聲音方面總之非常舒服悅耳，, 同佩戴感形成強烈對比，又重又唔舒服，dup低頭會dur皮. 帶咗15分鐘已經覺得有少少頭暈..比我隻LCD2更加唔舒服...但由於聲音方面實在無可挑剔(其實有嘅..就係類似HD600果類懶洋洋嘅聲，唔夠刺激）, 所以掙扎中要唔要入手。

咁其實今日主要都係LCD4 vs Clear, 坐係舖粒幾鐘，由於外面好嘈，聽open back其實聽得唔真
店員見我塊面"拿埋一住", 主動問我要唔要去房仔試.入到房仔。。終於可以聽真啲
唔入由自可，一入就仆街..LCD4果種聲真係好毒...係靜嘅環境更加明顯..
又AB玩咗20分鐘，諗諗吓LCD4 同 Clear 價錢大概差600個巨無霸餐..
而600個巨無霸餐我可以食大半年，所以最後都係選擇Clear.
其實Clear真心唔差，個價位亦非常有競爭力！
返到屋企試時，其實bass亦無係舖試咁dur皮，同Audeze都仲係差半條街
但諗起差600個巨無霸餐..所以都係算啦,
高中音方面比係舖試果時更加前......唔知係我個interface 問題定係未煲嘅關係...
後者機會大，個人經驗煲完通常高音都會收斂啲...希望係咁....

至於黑磚，本來無諗住買，因為個人從來唔用DAP. 我出街是用Apple Music的...
今日本來係諗住買耳擴嘅...
唔知做乜鳩無啦啦多口問下店員係咪有舊嘢叫黑磚，佢話係
我問佢幾$$$, 佢督督計數機之後我又唔知點解無啦啦話"啊，好呀我要一部唔該"
而家舊黑磚我仲諗緊用來做乜鳩好....屋企啲CD慢慢rip 確實又無咁嘅時間...
結果耳擴買唔到，又無啦啦多咗個DAP...

反正買咗，問下各位巴打絲打請問有無咩西有flac/dsd 賣?!
除咗Tidal. 因為Tidal D artist 少到仆街，有個啲都係我唔聽嘅嘢...

between 本人文盲唔識寫字..以上錯字同寫到1999嘅地方希望大家唔好介意
有咩問題隨便問。

以下係Focal Clear 同黑磚開箱圖片10幾張

筆直2000~3000想買耳擴 但係未有心水
想問巴打們用開咩耳擴 主要想推中低頻
耳機係 acoustune hs1551

已放棄 求其買部pioneer藍光算

而家買sennheiser ie80會否太遲 見Amazon有特價

唔會
80 真係正, 依家個價非常抵玩

嗰日去試80s 濛到仆街 80應該好啲？

仆街我聽日拎返鋪頭叫佢送返代理1換1
因為佢鋪頭無新機
我仲留意到部野背面右上角粒圓圈好似花左少少
都唔知佢會唔會當我人為損壞唔換
屌 之前試過咁多PLAYER 係AK 380先滿足到我
家陣買完同我玩D咁的野

巴打咁想再問下80就夠，建唔建議比多小小買80s?

600個巨無霸餐同買黑磚好好笑

新人想問下um pro30升級邊款好？
留意緊jupiter,pro50,w60
巴打有冇咩推薦？
冇留意耳機幾年，淨係用緊部垃圾x5k

用心寫 皮已正

多謝大佬

感謝！

一樣都係咁矇
ie80 系列係bass head 專用
基本上只係得bass

仆街對Focal Clear 越聽越正
開頭返到屋企都有少少後悔冇揀LCD-4
尋晚冇訓聽咗4-5個鐘，完全唔捨得放低對headphone
但真係要個好啲嘅amp, 本來我都唔研究headphone amp
但Clear 真係好明顯唔同amp 聲差別好大..

ie系列點會bass head 專用...
暖聲底姐未係曚, westone 某幾隻就真係曚

如果80s都嫌曚可以唔洗諗80了, 80s整體亮過80

巴打聽開冷聲動鐵

我都覺得focal可能啱，不過focal啲qc真係麻麻

冷暖動鐵同動圈我都有聽.

ie800 我會覺得係暖聲.

ie80，aurisonics asg-1，se215 係我聽過最矇嘅iem
不過我唔算聽得好多iem, 可能有啲再矇啲我唔識

westone 我淨係有過4R, 事實都真係算係矇，但無上面3隻咁矇...

係你啱..。個袋條帶一開箱就甩皮
好彩耳機冇問題..所以費事換，一陣換咗對個袋冇問題
耳機有問題就仆街..
皮幾嘢嚟講咁嘅QC真係有啲仆街

xelento

ie 80 s仲要勁樣衰

樣呢...就見仁見智啦

話說尋日店員去搵Focal Clear時見到有好多campfire 耳機demo
插咗隻好多人講嘅Andromeda 試下.
hmmm...點講呢...其實正係邊?
淨係覺得好多高音，mid隱形..bass就唔知因為佢個耳膠好細,seal得唔好試唔真.

見到80淪為215之流好心痛
我要為80平反

4r 好似話係舊型號入面較為唔錯嘅一隻, 不過冇聽過

bass的確冇乜 但換咗條鍍銀銅混合正好多
就算唔換個bass聽聽下都會變得好實 拎嚟聽acg一流 完全唔覺佢個高音刺 隻嘢聽落係將啲沙聲都變做滑？ 唔係好識形容
用spinfit好舒服 聽耐咗都唔覺攰

80唔差呀。不過我自己唔啱聽咋嘛
佢啲bass質感入耳式嚟講算非常唔錯

IE 80s > apple ear pods > se215 3隻都差唔多 或許聽耐咗會好啲？

我試果隻係好多高音嘅，類似900s, tf10 果種
但唔係吵耳嘅。只係量比較多.
不過demo果對個耳膠真係超級細。我都聽唔真

走呀你地

我淨係記得試過fd隻80, 個bass pot 扭到最細都仲係好勁啲bass.

冇錯 我都有隻ue 900s但900s個高音真係刺 分析力andromeda好好多 不過香港買ue 900s好抵 之前好似1200蚊only

campfire啲product的確大部分都overpriced 但係made in USA又咁靚仔我覺得ok合理

講起矇。其實Shure SE系列全部都好矇..
好似全部都係12kHz 左右就無聲..然後又好多mid.
846好少少，不過真係少少...
第一對買嘅iem就係SE425. 而家諗返又冇高音，有無低音
得啲mid

900s好似唔使錢咁
之前我訂UERR, 直頭送900S
分析力應該係Andromeda好啲。以試咗5分鐘印象來講
下次有機會自己帶3節膠去再試真啲..自從用ciem之後都好耐無買過耳膠

見大家討論得咁興奮
驚爆post
麻煩留番個1001比我開新post
上面堆野有野改

5單元，made in usa 差唔多啦..
Andromeda 拎走價係DMA應該8k或唔使8k?

比你地搞到我懷疑人生
雖然已經換左t8ie
但出街仲係用緊ie80s
ie80上神枱供奉緊

聽個fd講淨係單元都要600蚊

應該都係Knowles架啦?

佢個packaging真係好鬼靚 個leather case

完全唔識

同意, 但仲係有人話535好
由於846太多人推...每次經過d 記都聽一次, 但每次都咁失望

其實呢啲嘢最緊要自己鍾意架姐。。
你聽又唔係我哋聽。。

都而家我都好鍾意ER4S 架..千幾蚊，一隻單元，簡單好聽
係衰在帶得唔舒服強姦耳道..

三節套真係世界級

用咩setup試？
屋企setup又係點的？

基本上市面上嘅動鐵driver, 99.9999% 都係用Knowles
睇咩model, 量產model 5單元，廠家拎。 2邊加埋10隻單元應該係5-6舊水左右
如果廠家要Knowles同你custom made就唔知幾錢

535個人認為係SE系列入面算係最好聽果隻.
846就..個人覺得麻麻地..

係DMA其實幾平。尋日去買嘢
我都無講價，店員自動開discount.
熊仔啲價真係好貴..

我睇過campfire啲packaging 真係做得唔錯
連個外盒都好靚

ie8 (唔係80) 聽過換咗條銀線，聽落好乾淨，幾好聽，不過80就未試過換線

不過聽買咗咁多耳機得出嘅結論係除非budget多真係唔好玩入耳 2000蚊耳牛先經好正 要入耳做到接近嘅效果真係要俾多好多好多嘅錢

我自己覺得campfire全部動鐵系列高頻都有少少刺激

係DMA 唔知咩amp 唔係好識...
一開始係外面部OPPO 唔知咩amp + dac

之後入房仔試就OPPO HA-1 做DAC 駁去隻Bryston 唔知乜嘢headphone amp , 有balanced out的.

屋企試
1. iphone x 駁小賓周仔直出 = 夠大聲，但好薄聲

2. WM1A unbalanced out = 居然細聲過iphone x+ 賓周仔..但力水好啲無咁薄. 但啲聲好怪, bass唔見晒， 中高頻多到啲vocal 超多ssssszzzzzz

3. Duet 2 個phone out = 唔錯。夠力聲亦平衡

4. Antelope Audio Zen Tour headphone out = 最好聽，有少少Bass boost,中高頻"gum"低咗少少，整體聽落順滑咗

頭先上網買咗個2手M9xx 等收到之後再試下睇下點

其實made in USA我都唔知係應該讚定彈(美式造工？ )

eeeee...sorry 原來我攪錯咗..
我試過嘅係IE8 唔係IE80..完全唔記得咗有呢個model..
我意思係IE8 矇...

IE80係未試過。。唔知咩聲

可能因為我有隻hd 700比落去andromeda只係少少刺 但總體我都覺得幾好聽

我覺得846白管唔差嘅，係貴咗啲

Placebo maybe

都唔係嘅。其實IEM都好多平嘢唔錯。
淨係隻hifiman RE400已經又平又好聲。係衰在條線好易斷..

以前UE都有啲千幾蚊iem唔錯，咩6ti 定7ti pro?! 唔記得咩model
唔貴但質素唔錯的。不過而家UE好似無晒呢啲價錢range又唔錯嘅iem...

klipsh 啲平野都唔錯

耳牛如果要追都係好貴

下個月先有hd 6xx用 想買隻hd 660s頂檔 有冇人可以分享下聽感 去鋪頭乜都試唔出 皆因嘈到濟 btw amazon又免費俾咗隻hd 700我 唔知做乜鳩

頭型問題, 我冇一隻耳牛戴得好/舒服

小弟部Kann 琴晚用左一陣停左無聽格左一個鐘再聽佢就長hold開機畫面無反應，有無巴打知咩事

不過平靚正耳牛真係

HD600 同埋 M50x 無得輸..
HD600 我由19xx年我老豆用到早10年比咗我用到而家都無穿無爛
到而家都仲係咁好聽

AT M50/M50x 又係超抵玩closed back 耳牛

不過點都係入耳舒服嘅

好似話660s 同600同650都唔同聲。我無試過但聽聞唔錯
high mid 無600/650咁後.

做咩Amazon送HD700咁爽皮！？

應該係愈聽愈好聽 未聽過人講sennheiser會壞

W記 4R 果一代黎講算係OK喎 (除左冇咩低頻)

CM係..做得fit真係帶咗好似無帶
不過IEM始終都有耳壓問題. 長時間戴嘅話反而無舒服嘅耳牛舒服.
短時間(under 1，2個鐘） 就IEM好啲

係鋪頭用咩前端同amp試?
head-fi大把野玩, 係一個大坑黎, 玩電玩IC玩usb玩d2d玩避震, 樣樣都可以唔同聲

呢隻嘢真係經典賣咗咁多年都仲唔outdate.
聽咩都啱，係無乜sub bass同啲聲偏laid back.

係幾好聲，不過同Shure SE一樣, 11, 12kHz開始roll off.

舖頭

外面 - Hifiman 唔知咩player 做source + dac -> OPPO定唔知Hifiman咩型號Amp

房仔 - ipad 連DLNA server -> OPPO HA-1 做DAC -> Bryston 唔知咩型號headphone amp (有Balanced out的)

bryston headphone amp應該係bha-1 吧
見巴打主要用interface, 自己錄開野？

話說聽講過focal耳機用chord hugo之類推好易燒單元什麼的，自己小心吧

我淨係知好多人話自己啲ak dap出事

唔知係唔係bha-1 , 黑色一條有3個xlr port係正面.好大力。推LCD-4 low gain mode 開一半volume都已經好拿大聲

yes, 本來係做production, 而家退休就自己玩下打下飛機

chord hugo果啲皮幾嘢嘅amp me應該唔會買所以好放心

送完mojo又送700 唔知佢想點

mojo就有啲小問題 佢寄隻開過盒嘅

replacement俾我 我live chat屌鳩佢

佢就話咁嘅case你退一隻就ok了

另外再退返mojo錢+運費俾我

HD700又係有小問題

其中一個earcup郁嗰個位有怪聲

咁我就撳粒制要佢send replacement俾我

2日後收到隻新嘅都係有同樣問題

不過相反方向 但冇咁嚴重 我就退返原來

嗰隻返去美國 運費佢又退返俾我

但之後唔知點解連原來嗰隻嘅錢都退返俾我

變相免費

Placeboo

你咁好彩。。Amazon 收多我錢(運費)就試過

退休
屋企應該都有用喇叭？

之前都有諗過搞間賣snake oil audiophile 坤下audiophile 友錢。。
因為真係好多on9仔買啲無用但又好貴嘅嘢...net profit 50,000% 話咁易..
不過最後都過唔到自己果關

production退休姐
而家有返工嘅
有。其實我用喇叭多

分享吓？

我成日都live chat屌鳩佢哋 美國amazon最平嗰個shipping用i-parcel 雖然歐洲都係
寄失/寄爛咗我6次嘢 跟著應承我唔再寄i-parcel 如果我揀中價位運費嗰個 因為嗰次揀中間位但係寄i-parcel 簡單啲講俾多一倍運費俾一模一樣嘅運輸我 唔知係咪因為咁所以怕咗我

之前幾個月前間毒撚房照，而家執好咗但無影相

房喇叭宜家用緊Amphion One 18 + Amphion Amp 500
同埋Yamaha MSP7
廳就KEF LS50 Wireless

仲有對細細隻Audio Engine A2+ 用來玩Switch

以前玩usb-dac + head-fi 玩過頭3樣
電, IC, USB
電最明顯改善既, 跟機d powercord同屋企既牆插真係太一般喇
USB都有D幫助
IC通常係器材聲音太衝既話會調一調聲
後兩樣未玩過, 真係唔知會點

500→800左右 藍芽耳機有冇介绍？
平時返工聽歌唔想有抽線
掛頸 好似幾好

同埋去邊頭睇好

巴打建議盡量唔好嘥錢玩呢啲"補品" 基本上市面上99%都係呃人..
不過當然洗咗錢開心就ok..

如果電源呢。其實整隻UPS好過你換拖板.. 經過UPS舊電池
基本上啲電就乾淨少ripple.
至於high end USB 線 hdmi線嗰啲。好似Isuck 巴打話齋
真係placebo effect..

换下IC, opamp 呢啲就真係有分別嘅

我都想買對speaker插電腦用 咁啱壞咗 之前都想買audioengine a2+ 但後尾戇鳩鳩買咗harman kardon玻璃條 ls50 wireless應該唔錯？ 同埋想問下邊到多speaker試

me下次都試下live chat屌先！ 多謝指點

A2+ 其實真係ok. 細細隻幾好聲的.
我係大陸京東買，平過香港好多，好似果時買13xx 人仔
港幣唔使1500

LS50唔錯呀。 聽歌ok 睇戲麻麻地.

買喇叭pro嘢香港冇咩幾間，都係果啲
如果香港無，我都係上網買

consumer 嘢，我以前係去開英京買。
基本上都係果度樓上樓下逐間掃睇下邊間平

我係好有禮貌咁屌柒佢哋

bryston得一部當打既head amp 就係bha-1

睇你既聽感, 估計T1同HD800s有咁表現應該係前端唔夾(斷估), bha-1係好大力中性聲底

果部bryston 真係好拿大聲..LCD本身好難推得夠聲
佢居然可以low gain mode 扭一半都夠大聲
搞到我都想買

個HD800s 我極度懷疑係壞嘅...HD800係薄聲。但佢薄聲又拆拆地真係AM收音機咁..
完全無bass無高音，得啲mid

T1 其實唔差，但唔啱我口味。其中意佢個bass質感但量有點太大同埋整體啲聲有啲
立立令，高檔聲, 我鍾意啲raw 啲嘅聲.

"Hello, can I have a go with your mom? with your permission of course "

鋪果度係黑色呢隻。不過應該同你link果隻一樣？只係唔同色

amphion係唔錯

a2+幾啱我用 但我想有埋無線 最好係LDAC 等我訓喺張床到唔使用iPhone speaker 而且想買貴少少

係好正，之前對mon壞咗搵新mon
去聽咗10分鐘就俾錢。

$3,000 左右想買部android dap
Fiio X5 III 定2手ak 70好
聽Pop 多

仲有冇多啲推薦
諗住放工去試

買a2+ 再加個LDAC receiver?
巴打用Sony手機?

我都想知幫推

me諗緊trade咗黑磚换ZX2好唔好
唔知會唔會好傻豬。。定係有其他更好嘅選擇

隻t1 係1代定mkii?
t1 1代夾bryston真係
t1 已經高頻偏出，bryston又硬聲…加埋一齊…
t1 1代我覺得bass量唔會太多，同埋表達都有啲raw的

唔知1代定2代
我直頭唔知有2代

雖然(monitor)相比之下我應該會喜歡psi多啲

諗住用黑磚 amphion one 12好似幾過癮 想試下tim

曾經擁有過A17, 不過賣咗
唔係好啱聲，但的確係同Amphion同level

咁梗係One 12正過A2+ 好多啦
gogogogog！

我覺得會好傻豬
zx2 而家想用android streaming apps嘅話會好lag吧
同埋聲(聲底都係)都差幾遠

可換線就係2代
感覺bass多過1代唔少

咁巴打有無可以用spotify 嘅DAP可以推介？
我唔係好熟呢啲野，第一次買DAP.
尋日買完黑磚而家有啲後悔

咁係2代, 我見可以換線的

但遲下搬屋諗住放廳用 係咪買大碌啲好

唔太熟，因為無研究過dap用streaming apps
聽講fiio x7mkii ok?

廳大概有幾大?
會係個喇叭距離幾遠左右聽？
會開幾大聲?

我自己會喜歡1代多唔少
不過2代未試過太多都無太大意見咁

me google下先！唔該巴打！

另外想問下買咗1日嘅黑磚可以放到幾多錢?

qobuz 7digital mora streaming不了 大不了共享中國人的榮耀down老翻 搵到邊到有得買先再俾錢

新機落地至少9折是常識吧，好似係
我亂講吓架渣

平500一定有人收

Acoustic Research M20 好似都ok

qobuz 7digital mora 係咩黎？ 睇唔明

thanks！ me 諗下放唔放好
部機其實幾靚仔。幾好質感
但聲真係唔多岩

真係唔知，dap 唔熟行情

好似onkyo, pioneer, acoustics research, 少數AK機, cayin都行到spotify
建議用個sd卡入個apk去鋪試裝

BHA-1直頭係粗聲到難聽

係喎可以放入sd去試裝。好idea thanks巴打

咁有冇咩好聽headphone amp 推介？
唔要tube amp

ee spec幾正喎！ 好唔好禁一部玩下呢

黑磚要煲夠數先開到聲喎

fiio x7mkii 會彈App

機都要煲？？

彈app係spotify 果啲? ohhh
其實個人之前用過fiio啲產品覺得幾好聲...

試聽過又印象唔錯既有:
T1平衝搭violectric V281, ear909
HD800/s系列可以搭返自家hdva600(amp) / hdvd 800(amp+dac, 個build-in dac麻麻, 可以暫時頂住用)/ hdv820(應該就出)

inear sd4有咩player推介
3000左右 用緊fiio x5 好似唔太岩

咁認真討論做咩呀

晶體機我係比較鐘意HeadAmp GS-X Mk2同Luxman p-700u
嘛 我一向唔係行studio路線砌setup既人

thanks 巴打我又google下先

你撳高品質音效指南睇睇

頂你哋啲推介都好貴
有冇啲幾千蚊架

GS-X MK2 未聽過
但係中外網上論壇幾乎一面倒講到佢係end game headamp,
難推既大耳機到易推既耳塞都夾到, 好神奇咁
好似訂機都要等一年

咁大one 12炆水啲..咁大我諗你要睇起碼5" woofer
否則基本上唔夠聲

係喎。話咩電容要煲。頂咁搞笑》。

相信大法

如果佢聽fiio隻聲
黑磚應該點煲都唔會係佢想要既野la

cls你地真係推得好快

真心覺得fiio幾好聽。無咁"令立立"
不過玩家可能會覺得唔夠hifi

可能佢未食過新力味之素 食左返唔到轉頭呢

電容儲電要點煲法
好就比啲時間佢

原來一隻12都750usd 我都係買12放電腦枱用算 但邊到有得試 google搵唔到 aria audio?

Kicksound有
小心中毒，我本來周圍試新mon
試完ATC 第二站就去Kicksound 試One18
試完即俾錢，完全無興趣再去試其他 好恐怖

OK 這就去試

上次試完就搞成咁

好樣衰。。。但個spec好吸引
有balanced out, 有spif in...好平

星際應該有好多
一係比多小小買Airpod
其實平價wireless 真係airpod最好
聲未必係最好，但整體無敵

我準備要重滔你嘅覆轍

好小聽人講買完黑磚後悔,黑磚一路個評價都幾高下,雖然同價位唔多選擇

你而家聽到啦

Mr Speakers日本次次擺檔都用佢
好撚惡意

邊有咁簡單
佢有好多粒電容係做DC coupling，你聽到嘅聲係穿過粒cap先去到耳機
同埋啲switching power supply/regular啲水塘cap新買返嚟都唔係最佳狀態，要少少時間老化

利申：電子維修佬

M50X

我後悔買完黑磚未退燒 病得更嚴重🤯

夾t1 1代轉平衡頭
我自己就鍾意夾ear909monitor多過gs-x mkii同v281

可能以前啲潮人都係試完beats就完全無興趣再去試其他，覺得太正太恐怖

試緊 正撚到仆街

嘥錢買條靚電源線不如整隻UPS/隔離牛好過

190個鐘左右開始feel 到d 聲唔同左

自己覺得黑磚既弱點係分析力方面
不過聽感係幾好
不過呢d野好睇個人口味

輕輕一推

想問下各位巴打im50 70係咪無 有mic嘅版
一定要換線？

im系列好似停左產
LS50同70有帶mic的IS

倉底貨會唔會有

難啲囉

幾樣一齊買
另外我對UPS有保留，AC>DC>AC會有Harmonic。

聽緊海王星同Orion
Ab之下orion中高頻真係輸咗比海王星
但orion音場闊過海王少少
真係少少only

利申木耳
用70mk2聽

好好奇代理係邊間？
有咩趕客

下個目標係入第一部DAP
5K 筆值有咩揀

70mk2
x7mk2
Zx300
dpx1a(?)

你啱，但harmonic 唔影響analog 音質
基本上suppress 到ripple, 電壓穩定，shield EMI
音質就ok

買咗未

筆直一千樓下係咪都難啲

本身用開ls200
想升級耳機 5000蚊內 大家有咩推介
主聽女人歌 日本歌
想要人聲清
Es3 同michelle 大家覺得點
同想問香港有冇得試聽
Thx

LPS和UPS比較哪個好？

咁神奇。。
我依家就咁插住由佢狂loop
順便煲埋Focal Clear
等佢loop 幾有再試下。，

要煲個4.4呀

無4.4 balance headphones

搶

搶呀